你 為何始終不說話 儘管出聲譴責吧

#QBear偽弟子

你 為何始終不說話 儘管出聲譴責吧
真實執法有落差 不需要驚怕
我 仍然會冷靜聆聽
仍然留守於街邊 手足進退也共鳴

條例會蔓延再蔓延 警局面與貌經已改變
與一些不需武力出了現 鏡頭已放大了缺點
來讓我問誰可監警 一哥說叫你問指揮官
我只驚怕 催淚射每天

當權力已歸邊 當市民要抗爭
手足伴著你我 是如水的自然
當汽油再刺激 給牠點燃多點
因前線的勇武 是不計較條件 冷氣軍師已看見

笑 人生總有些缺憾 若果不甘心去尋
活到最後叫外孫 燒比你睇啦
我 何妨與你又重新
走出街邊食警棍 齊用木盾擋別人

還令我遊行當食菜 打擊政府冷視的打算
要問責官員出嚟去問責 就要親自去上街
其實你突然都發現 警黑合作元朗恐襲事情
政府心諗 再無視每天

當權力已歸邊 當市民要抗爭
手足伴著你我 是如水的自然
當汽油再刺激 給牠點燃多點
因前線的勇武 是不計較條件 催淚已全面攻佔

唔岩音喎ching

Qbaer 偽弟子

推

幫大家開心下

Qbear

再嘈塞你地去港島

港島等 食甜品

明天見